決定要做一個比張愛鈴更識寫愛情小說嘅作家

有咩題材建議

您是不是要查： 張愛玲

喂喂 無撚搞串個party

好想知你dse中文拎乜啊deedee

炒撚咗呀 2呀 咪撚好提啦

retake

Jerjer你幫禾補補佢

補數

我要壯陽
補補我個身
執你幾劑

講陽氣

What9

babychu你曳曳啦

屌我好撚痴溝

是咪認錯人你又-.-？

是q爛但啦

是q也是爛是爛但也是q爛坦

babychu🥺

你個鼻有啲鼻屎 搞搞佢 thx
認錯人

呢個想像唔到...

無理由 俾啲啲想像力

以為你死咗

減肥成功出camp?

有無掛住我？

仲肥咗

有呀